現場急需物品

位置添馬公園

有但依家去緊金鐘

我都過唔到去果頭
頭先上面講既物資有既請拎到添馬公園